同CCTVB過世啦仆街冚家產

我老竇死都要睇
死都要轉過去
明明我哋仲有另外幾間電視台 比撚晒錢
都係要睇
我同你講
你要睇嘅話就慢慢睇飽佢
落皇泉睇啦仆街

仆你個臭化閪
你完成撚屎啦

睇睇睇睇死撚都要睇

我老豆都係

Me too

你睇小鎮係咪好仆街死啊？
對住你個仆街男屍老竇真係好攞命
有第二個台死都唔撚轉

究竟我係咪前世同你有仇？

我唔該你唔好搞其他屋企人
你自己紅就好
仆街冚家剷CCTVB

你老母臭化閪
將軍澳又係我一定打撚到TVB冚家剷

在此發誓

del 台

Del台啦

佢好撚醒㗎
識得自己追返台

我家母都喺睇CCTVB 冇其他台 唯有拎ipad播立場 一邊立場 一邊央視 調到最大聲 起碼廣告個陣可以睇下正常新聞

認真

CCTVB班讀稿機衰過做雞

班雞知識水平低、迫於無奈先出賣身體

你班讀稿機個個大學畢業、有啲仲要讀傳理出身

咩係持平中立？你大學無讀過咩

依家唔幫人民都算，仲要幫政府做黨媒洗人腦

做雞個人格都高過你呀！金小姐！

我老豆老母新聞轉曬去now 一齊睇住直播 屌到班狗上天花板

岩啊屌 人地做雞都高尚過你
Cctvb賤過地底泥

都好嘅 同佢攬炒

佢CCTVB嗰陣一路喺度鳩鬧義士

del撚咗個垃圾台啦

玩爛電視
睇幾多次玩爛幾多次

打爆部電視機攬炒

cut家用

多謝大家嘅建議